對你嚟講，自由到底係咩

大家好呀
我係今年媒體畢業嘅學生，我做緊一份關於自由嘅藝術品，所以我想問吓大家「自由」對於你地來講係乜嘢。
句子嘅開頭係「自由是」，之後希望大家可以形容自由係乜嘢，幾多字都得，回覆幾多次都得，唔該曬大家🙏🏾🙏🏾🙏🏾

問蕭生啦 咁哲學既野

可以合法叫雞

自由係空氣
有嘅時候你唔會察覺
冇嘅時候先會識掙扎

誠實正直地生活而不會受到公權力的迫害。

自由就是可以行使被人討厭的權利

自由是我思故我在

自由係豉油，風雨中抱緊豉油

所謂自由就是可以說 二加二等於四的自由（1984）

quote人地句野

自由唔係你想做乜就做乜
而係你唔想做乜就可以唔做

免於恐懼的自由，唔使每日擔驚受怕，坐車返屋企都比鄉黑警察搞